（圍爐）有孖螞蟻的你今次輸左幾多錢息？

兩皮

好多
無左唔知幾多個午餐